[I/An]東京食屍鬼：re invoke 新作有冇人玩

SR 亜門鋼太朗など配布中

いま本作を始めると、事前登録特典アイテムである、キャラクターの“SR 亜門 鋼太朗/愚直な正義感”、ガシャなどで使う赫宝石25個などがもらえる。

【配布期間】2017年5月21日23時59分まで

【事前登録特典】
●SR 亜門 鋼太朗/愚直な正義感×1
●赫宝石×25
●アタックアッパー×1
●ブレイクアッパー×1
●バランスアッパー×1
●クレジット×30000

ジャンル
タップコンボRPG
メーカー
バンダイナムコエンターテインメント
公式サイト

配信日
配信中
価格
基本無料（アイテム課金制）
対応機種
iOS、Android
コピーライト
(C)石田スイ／集英社・東京喰種製作委員会
(C)BANDAI NAMCO Entertainment

東京喰種 :re invoke by BANDAI NAMCO Entertainment Inc.

首抽係唔係一定sr

又要刷首抽了

唔係 我刷左三次都係R

10抽全r

我都係刷頭6抽算 中左隻SSR 但唔係男主刷過

抽極都無ssr

抽到金木SSR

抽到SR屎錦

我都係~~~
btw 第四篇第一關嘅第三個條件係咩???

單抽抽到兩隻SSR,一隻絢都,一隻金木研

其實玩落真係唔多好玩

刷左5,6次首抽~終於中左第一隻ssr壁虎~玩下體驗遊戲先~

個ser問題定點係禁load

Iphone7入第一關次次彈驚

首10連中兩隻SSR絢都, 開技先爆氣開赫眼
第二下10連中Jason, 金木bb呢

其實唔係好識玩

玩落真係唔好玩...
啲打鬥畫面真係好求其

我用ip7無事wo~

認同開頭有d求其~不過剛開服放置玩下~